今晚曼聯贏波，公開波台熱犬名册

GGMU

N賓好波，等中央拉晒啲熱狗去坐監

全部收錢做鬼典會拉

熱狗同中央有關，有人想知再講

好矛盾

你驚我公開你?
放心我會打格

黑b
靴李拉
賓周土打
樓主
波亞
牙Milk
返六日
香川
2和牌
月台
C華力腸

想知再爆

多謝牙賓

米癲啦牙達，我本民錢架

一早知啦,洗你公開咩

我都有名冊係手

何淦途都冇

我曾經係熱時做過卧底，冇人比我更熟

你坐硬監

死熱犬仲唔坐監

唔好屈

提名左樓豬拎大紙驚分張

你幾時入去坐

我青正 日日屌wai貞

你係柏洋

1.Boa

波亞-射撚滿
賓周土打-牙秦
何金水-光頭達
返六日-湯母
香川真c23-柏洋
二和牌 -李正hey
黑b - 牙近

義工- 返六日吾撚易,有純架村G,查馬克
全撚部冇一個是無辜既

女熱狗- 鋼gum，拉舒福特
清潔部-爵士連加特

感情台-nben 犬公

全部坐監啦仆街

N賓 牙達老婆

Me中山羊子

多謝N賓證明我唔係熱狗

你廢到熱狗同監倉都唔收

柒到

見到香川以為係我，好彩

有純架村

乜撚野又

走先

預約拘捕

廢老又屈

支持熱犬既請坐～～～～～監～～～～～

成班熱狗拉去坐花廳啦

曼聯